點樣keep住長傾

好似回hea咗咁，不過對方又可能呢排忙緊
直接問人又好chur咁

雖然我有講過慢慢黎

同佢講返黎快啲

pmed

？

你咁木獨 好難喎

問下佢 點樣可以keep住長傾